點解連登無園藝台？

香港除左出產本地西瓜冬瓜香港米同埋蘿蔔，仲有咩。

聽講本地冬瓜幾好食有無人食過

又話香港人食香港菜
連登仔不配食香港菜